陳瀅接受「地盤佬」追求

陳瀅、傅嘉莉（Kelly）與劉江等，前晚出席「築．動．愛」記者會。陳瀅透露拍攝節目時撞正黑雨，地盤充斥泥濘，恍如山泥傾瀉般，令她一步一驚心。與劉江飾演兩父女的她大讚對方專業，不但自己的對白一字不漏，連她的部分也全背了，劉老師更在合照時笑說：「才剛拍完又掛住我喇！」笑爆全場！
問到會否接受「地盤佬」的追求？陳瀅坦言不介意，皆因自己也愛吃「地盤佬飯」，例如豆腐火腩飯，故雙方在口味上有共通點。
另外，經常與富豪傳緋聞的Kelly，亦不抗拒與建造業人士拍拖，她說：「我也有個男生朋友做科文，薪水很好又不危險，其實從事建造業比做藝人的收入更穩定，如果靚仔就更好啦！」

D女人呀，好撚古惑架

晒鳩氣啦屌

哦

我也有個男生朋友做科文，薪水很好又不危險

陳瀅真係正到呢

偽人收檔吧啦

g

信佢一成

我諗地盤佬不是指做地盤，是指擁有地盤

講到尾都係為錢

心水ching

其實為錢有咩問題

9成女人都想搵男人養

同你捱?咪玩啦

Old news

第一句就講錢

兩個溝開有錢仔出黎講經

又黎豆腐火腩飯
個個女星訪問個陣都話自己鐘意食豆腐火腩飯
叫你真係食個陣,你唔好話食,剩係間茶記你條臭閪都未必肯入啦

淨係個出名少少嘅飯，叫佢嗌多個唔同都即刻啞
一個二個扮麻甩扮貼地，知唔知醜

又一個自稱中意食豆腐火腩飯既港女

都鋤爛唒啦

唔介意冇話接受喎

收皮啦陳瀅隻臭雞
見錢隻眼識發光

做地盤都分好多種既
高層 N展
條女都幾識講野 地盤咁撚廣

假撚到
垃圾港女

我覺得佢認真
但佢無講接受你班地盤工人

之前先叫猷亨介紹d有錢朋友佢識，而家又係度貼地

唔通答你：我最憎地盤佬㗎喇，成身臭到死咩

我都唔介意同地盤妹拍拖

佢講嘅地盤佬係啲科文啊site E之類 而唔係地盤工人

算撚數啦，識嘢少少都知地盤佬唔食豆腐火腩飯啦，落轉茶記睇下佢地叫開咩先鳩up啦

個地盤係我 daddy 間地產公司架

利申: 地盤佬

燒味 雜扒

重有蒸魚

咪玩啦
陳瀅本身屋企有錢
讀UBC有加籍
揾返個中產家庭嘅回流生先叫做門當戶對
唔係諗住佢會'大減價'嫁個地盤佬吓

仲 中產
唔係億元家族 都睇唔上眼啦

人地指既地盤佬 係屋企搞地產生意嗰啲呀

女仔揾個高自己兩級都正常
諗住嫁入何家呢啲名門望族又未免太大咬

屌 語言偽術

啲記者咁問到
唔通話唔接受咩
應該鬧啲記者on9先係

靜得太耐又要做下新聞

唔講好過講 btw又回帶

個閪被班有錢仔玩到鬆晒

貴妃雞扮走地雞係咩心態

假撚到

李嘉誠定李兆基呀?

咁就閪啦，咁你姐係唔信啦，唔信你就咪柒問啦

老嘅就食開乜乜肉餅飯，魚香茄子，乜乜排骨
後生就食炒飯，西式少少嘅野

已經極少嗌豆腐火腩

利申：地盤佬

地產佬定地盤佬

至少都要開建築公司先睇得上眼

咁佢個答案又唔係差
佢都有話靚仔更好

唔通你想聽「做邊行都唔緊要、最緊要夾同對我好，又考順父母」

其實佢點都死
話鐘意又話假，話好憎就仲大獲
不過第一句就話人工好就

屌 好撚假囉 條女

心水清，林太話齋：唔會平俾你地

關我地咩事

G

追求又如何，當你兵炸。唔係富2代係唔比屌嫁

又回帶

個閪都識

呢掛d PR搞咩，之前又有個明星仔出條片話自己麻甩

咁耐仲未有圖

點解啲港女凈係識豆腐火腩飯

呢條貪錢臭閪偽人收收皮先啦

因為佢地其實唔知茶記仲有咩食

呢輯圖真係j撚死人
但只限呢輯

個鼻

收嗲啦, 好撚假

可能係註冊工程師

男人睇樣 女人睇錢 差唔多啦

臭西恃住自己有對靚屎忽就為所欲為，唔好好教訓吓真係唔得

瀅肉打摏機

黯然銷魂飯都可以喺酒店食啦

而家啲人以為識講豆腐火腩飯就好麻甩好貼地
食屎啦

係咪得我一個覺得陳瀅好撚樣衰？

地盤佬係無問題的，不過要有 10億身家囉

樣衰但個雞屎忽

地盤佬

地盤佬可以晚晚同佢執三劑

冇辦法，佢之前個ex係猷亨，好難唔令人覺得佢假

做sp

開頭都幾鐘意呢個女仔...覺得佢可能會係香港新一代藝人之中既清泉...點知都係大失所望,證明港女都係雞同臭雞既分別...

做邊行都唔緊要，最最最重要有返幾千萬就可以

本身陳瀅老豆係揸的士
屋企唔算中產
係後尾佢老母飛左個老豆
揾左個有錢既男人先富貴
仲供左佢去外國讀書

咁你都信

鍾意搵有錢佬嘅基因

屌你老母我發覺而家好撚多女以為自己食豆腐火腩飯就好撚型好撚麻甩

其實你想佢點講
記者問到佢
唔通佢答唔接受呀 好撚污糟呀死開啦

呢位巴打心水清

母女丼？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

係經驗， 完全體驗過二次投胎威力好處點會唔再做

好想喺陳瀅身上打莊

見識下外面個世界先話佢靚女啦
成個男人樣仲要有鬚架屌

拮野家

扮都信